所以話有啲野好邪 早兩日猁爆完閘入阿狗 然後就無得j不敗

一講完不敗 轉個撚頭就斷左

咪撚影衰yeri得唔得

利迷係好自悲唔會串人爆人閘
佢一定係假利

yein，lovelyz個隻

咁是能但

yein好j過yeri啦

召喚羅東！